屯公油柑頭落斜彎炒剩一線

天雨路滑小心駕駛

比三毛fake咗，喺外國根本冇人唔當bno英國籍

#3